[調查] 大家對畫鞋(改鞋)有幾多興趣

是咁的, 我係做改鞋呢個樣已經做左三年有多(係幫唔同既客改鞋), 咁3年入黎都算個個月都有2~3單生意, PART TIME 黎講算係唔錯 , 咁事源其實有好多客仔都想試下自己改鞋, 但係對皮革/ 布料唔認識, 又驚甩色先唔敢自己黎. 咁我就自己就有對鞋會改 (由全白 改 做紅黑 (Marvel Miles Morales’ Spiderman)

咁既樣左右, 睇下有幾多個會有興趣想學個過程.

我都知好多人會話: 改鞋咁同假野有咩分別
咁我都廢事講咁多 用圖黎表示最好
Star war 系列

Marvel 系列

個客自己油白佢之後出左事

Kaws 系列

雖然仲有其他, 但係廢事放得太多.

睇下大家會唔會有興趣, 如果有反應的話, 先再講個過程要如何

未來三年會做埋右佢
再未來三年會做埋你老豆

李生開post 比個正評你

如果你係靠自己創意設計一d圖案花款
我覺得都ok，當你係artist

但而家你只係畫d marvel, star war, kaws落對鞋度
咁同年宵d侵權撚樣有咩分別

其實都幾撚核突

咁撚柒 不了

改一次幾錢 點聯絡你

有無啲改得靚啲？

柒

完全係畫畫小小改鞋都拉唔埋,最重要係抄人地現有既野真係唔識欣賞

對harden 2改得幾型

巴打用咩油? ANGELUS?

上連登R客都有

睇完啲圖就冇興趣

改一次幾錢 呢D唔同人唔同價錢
同埋唔洗聯絡我
因為我唔係上黎R客

可以改靚啲, 相反 咁你有冇咩IDEA比我?

暫時都係用ANGELUS
睇下仲有無其他油好過佢

無名 無聯絡,點R
教下我

係邊度買油? 我都想買D自己玩下

嘩，好靚呀

上黎分享唔放聯絡咁同放J圖唔放CODE/SEED有咩分別?

我覺得畫無所謂 但如果係畫其他牌子既logo/設計上去又真係同假野無分別

我就一直都係ANGELUS 個個 官網訂
如果你想去門市到買 就要去裕豐 (深水埗)

無分別, 因為無需要

睇人定價錢咁主觀
出完po人地有興趣比你改鞋 你又唔留聯絡

其實你講得無錯, 但係如果有D動漫人物, 漫畫人物, 籃球名星,你好中意, 但係無出你心目中既鞋/ 衫, 一係等官方出, 一係自己做.
我自己個人會中意後者.

好似對 豆腐車咁 同WESTBROOK , 2個都係個客中意, 但係市面個到無一對岩心水, 咁就去搵我改鞋.
我唔會叫自己做 Designer , 因為我無由零自己創作.

利伸: 對豆腐車用左3M係前面, 用閃光燈影佢會發光, 好頂癮
因為係VIDEO 到CAP出黎, 所以請原諒

是咁的, 我係做改鞋呢個樣已經做左三年有多(係幫唔同既客改鞋), 咁3年入黎都算個個月都有2~3單生意, PART TIME 黎講算係唔錯 , 咁事源其實有好多客仔都想試下自己改鞋, 但係對皮革/ 布料唔認識, 又驚甩色先唔敢自己黎. 咁我就自己就有對鞋會改 (由全白 改 做紅黑 (Marvel Miles Morales’ Spiderman)

咁既樣左右, 睇下有幾多個會有興趣想學個過程.

會係連登再開POST 講 step,
因為廢事講聯絡所有野 又會比人話R客

想學

你係hell友

一對鞋價錢大約幾多？

應該要睇下你要點改

四季旺

睇下你想點改

有普通改色
又有啲係畫公仔
都係唔同價

全部近鏡就咁撚柒，野都唔識用，我一定唔會收貨

畫得柒呢樣 駁唔到

但係你會唔會埋嗰頭落去對鞋咁望對鞋

幫對全白yeezy加個Nike logo要幾錢

無咩興趣改鞋
但想聽下學下布料皮料 上色之類既處理

我專登上網去搵

全白v2黎

你都醒水話自己唔係創作既
咁我當你做工藝 竟然衰係手工上仲要問人會唔會聞對鞋
你呢種手工係應該問人有無鞋比你免費試改而唔係做生意囉